<mvc:View xmlns:mvc="sap.ui.core.mvc" controllerName="stadium.stadium.controller.Introduction" xmlns="sap.m" xmlns:f="sap.f"
	xmlns:tnt="sap.tnt" xmlns:l="sap.ui.layout" xmlns:core="sap.ui.core">
	<tnt:ToolPage id="toolPage" sideExpanded="false">
		<tnt:header>
			<f:ShellBar title="{i18n>appTitle}" secondTitle="{i18n>appDescription}" showMenuButton="true" homeIcon="img/Bastide_Logo.png"
				menuButtonPressed="onMenuButtonPress">
				<f:menu>
					<Menu>
						<MenuItem text="Flight booking" icon="sap-icon://flight"/>
						<MenuItem text="Car rental" icon="sap-icon://car-rental"/>
					</Menu>
				</f:menu>
				<f:profile>
					<f:Avatar id="avatarGroup" press="onProfilePress" src="{items>src}"/>
				</f:profile>
				<f:additionalContent>
					<Button press="onLogoff" icon="sap-icon://log"/>
				</f:additionalContent>
			</f:ShellBar>
		</tnt:header>
		<tnt:sideContent>
			<tnt:SideNavigation expanded="false" itemSelect="onItemSelect">
				<tnt:NavigationList expanded="false">
					<tnt:NavigationListItem id="CmdFourNavItem_id" visible="true" text="Introduction" key="{i18n>CMDFourKey}" icon="sap-icon://information"
						enabled="true"></tnt:NavigationListItem>
					<tnt:NavigationListItem id="HistoriqueCmdFourNavItem_id" visible="true" text="Calendrier" key="{i18n>HistoriqueCMDFourKey}"
						icon="sap-icon://customer-history" enabled="true"></tnt:NavigationListItem>
					<tnt:NavigationListItem id="SuiviCmdFourNavItem_id" visible="true" text="Match" key="{i18n>SuiviCMDFourKey}" icon="sap-icon://validate"
						enabled="true"></tnt:NavigationListItem>
					<tnt:NavigationListItem id="HistoriqueValidatorNavItem_id" visible="true" text="Offres" key="{i18n>HistoriqueValidatorKey}"
						icon="sap-icon://customer-history" enabled="true"></tnt:NavigationListItem>
					<tnt:NavigationListItem id="alerte_id" visible="true" text="Alerte" key="{i18n>SuiviCMDFourKey}" icon="sap-icon://validate" enabled="true"></tnt:NavigationListItem>
					<tnt:NavigationListItem id="forum_id" visible="true" text="Forum" key="{i18n>SuiviCMDFourKey}" icon="sap-icon://validate" enabled="true"></tnt:NavigationListItem>
				</tnt:NavigationList>
			</tnt:SideNavigation>
		</tnt:sideContent>
		<tnt:mainContents>
			<ScrollContainer>
				<VBox class="sapUiSmallMargin">
					<Title level="H1" text="Introduction" />
					<Text
						text="Nous allons créer une solution pour la gestion de flux des fans aux stades qui vise à augmenter le taux de sécurité au sein des établissements sportifs et d’organiser le trafic des fans. La solution est composée de deux grandes parties : La première partie sera une application mobile FIORI pour le compte du fan afin de lui permettre d'acheter ses billets et choisir sa chaise en ligne. En arrivant au stade il peut visualiser les places parking disponibles et la porte d'accès la plus près à sa chaise. Le fan peut aussi envoyer une alerte de secours et partager sa position à l'équipe monitoring pour l'aider. Il y aura aussi un espace consacre pour les publications (Photos/vidéos). La deuxième partie sera un Dashboard en temps réel de monitoring pour le compte des agents de sécurités afin de garantir la sécurité au sein du stade et aux alentour (parking/buvette/couloir/portes d'accès). En effet le Dashboard sera une exposition des données collectées pour l'aide à la décision. Ces données seront collectées via des capteurs et des caméras qui seront répartis dans les différents espaces du stade. L'agent de sécurité peut suivre le flux des fans et les diriger (via notifications) vers la porte et le couloir le plus optimale pour arriver à sa place tout en évitant les bouchons et garantir la bonne organisation. Grace aux caméras intelligentes qui vont envoyer une notification à l'agent de sécurité (Quand il y a un mouvement bizarre) le dernier peut prendre des captures d'écrans pour les fans illégaux. Les captures seront traitées via un programme de reconnaissance faciale basé sur les données collectées au niveau de la création des comptes Fan et les photos partagées par des fan eux même. En se basant sur les résultats de la reconnaissance faciale l'agent peut bloquer et débloquer les fans illégaux selon la gravité de la situation (dégâts physiques/ harcèlement/ porter des matériaux aiguë/ flammes…). "/>
				
			
					<Image src="https://www.bettingreviews.bet/fr/wp-content/uploads/sites/2/2022/02/stade-de-foot.jpeg" mode="Background" height="500px" width="1238px">
						<layoutData>
							<FlexItemData growFactor="1"/>
						</layoutData>
					</Image>
					<Text text="Background covers the entire container" class="sapUiSmallMarginTop"/>
				</VBox>
			</ScrollContainer>
		</tnt:mainContents>
	</tnt:ToolPage>
</mvc:View>